村屋撚捱緊8M上網, 有咩好建議?

小弟用緊網上爬 8M, $218/月
7月完約
早兩日打去問 網上爬, 而家有個plan, $268/月
8M寬頻 加個 4G 100Mbps wifi router (CSL sim卡)
究竟好唔好
或者有咩其他建議?

要睇你住既地方C記收得好唔好
有野想問tg

可以比多另一個推介你 速度快啲
隨意門搵我

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/家庭plan/企業員工/續約升級
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱最新5G plan
各大優惠 打唔晒
隨意門:

即時報價😎